有無人鍾意去公屋睇d新移民淫妻

好𨶙正，又白又滑 d 口音

超短褲，緊身衫，鬆身衫

有冇教學食淫妻？

d地盤阿叔好鐘意係公園門口𥄫d阿姐做運動

條腿

係咪有個女，仲吸毒？

麻友G 正啲

邊區多正

一係著淫字拖

大陸雞

柴灣，深水埗

中坑行為

東涌都好多

𨳒你啊

牛下好撚多

邊條邨多年輕人妻？

出街睇

我地屋邨都好多 不過唔識點食

hello?

支那制造2025萬歲

試下問佢幾錢

呢d人妻通常好寂寞
老公多數做低下階層 放得早收得夜
得個幾歲既仔女
通常接完仔女放學都會帶佢地去公園玩下
呢個時候就可以趁機會撩下佢地講野
拎埋wechat
之後就睇你造化
之前做pt看更都識過幾個

點打開話題？
我個樣成個中學雞咁，介紹自己間學校俾佢個仔？

大部分都係大陸落黎
個陣識左個係汕尾落黎既
好彩我以前去過
咪同佢講下鄉下
傾傾下拎埋wechat

ching一定好靚仔

有冇下文先

之後俾人呃左錢買點

識左個 靚撚到
眼大大 水汪汪
細細粒 皮膚白
腿又滑 衰細波

見過粒lin 少少啡
揩過波仔 幾彈手
感覺唔介意友誼波

咁耐都未有人講重點
好撚大波
大陸妹對波真係

[u rl]

佢地其實著到咁鬼性感，短褲背心仔都唔知為咩。
最好唔好出聲同唔好睇樣，係幾有欣賞的價值ga

而家幫緊個小三補習，佢阿媽又係好撚正
上次著條短褲短撚到見到蘿友，一烏低走晒成條底褲出黎

咁明顯仲唔上馬？

朝早屋邨幼稚園班人妻正撚到
日日經過都會行慢d
低胸背心短裙仔2,3個圍埋吹水
成日烏低身幫仔/女 zip衫走光真係睇唔少

撩你
咁有冇去馬

亮劍啦，比我唔忍喇

邊敢

點撩?

好撚多少婦
成個大台個于淼咁
大波長腳
白滑樣靚

你有冇吳彥祖嘅樣？